三點喇 你做咩唔瞓覺啊

你知道唔知道，有人掛住你？

早霸王？

我唔訓又有邊個嚟覆你呢

我掛住佢，哋

可能無人回呢 點知喎

關你撚事

你係啊希？

我屌返你老母

我係王草藍

告9你

如果唔係我老婆 我諗唔洗聽

翻工啊屌你

例牌失眠

我屌你老母我條野係咪響你老母度啊
屌人就無害嘅 我鍾意屌就屌 小就小

its three am
its three am

掛住你

開ot 屌你老母

設計狗

太多嘢諗所以瞓唔著

我都係

我又唔駛你養

做咩諗野

又低人工又多野做

失眠

點解啊

點解11月尾仲係熱熱地 訓唔著

人生方向

好多嘢諗

開冷氣

你幾歲啊？

為左聽日唔洗返公司，做埋聽日啲工作

打個飛機啦

有意思咩

同條囡嘈 嬲嬲地 唔撚入房訓，自己訓梳化
訓訓下急屎 以家柯緊

嘈啲咩啊

話我大聲屌鳩佢

但我煩嘅係學業
點解要打飛機

返緊份狗工

差唔多

工作壓力大

又周身唔舒適

食左火藥咁

Keep住發女朋友氣

但自己唔明佢唔識哄我

精神分裂咁

發完脾氣 又道歉

我知好傷佢心

我仆街

其實無，不過夜晚做無咁多人打擾

好多野諗
今日先知幾勤力番工都好
老細係升自己既愛將
不理工作表現同年資

寫緊自己嘅“小說故事” …

我明，任人為親

度度都係咁

港資公司更甚

我屌

搵食
比人渣住個春袋

唔出得聲

真係唔服點解升一個俾我做野差
仲要遲過我入黎既人

港資here

你唔識/唔肯刷鞋

就係咁簡單

一出聲

幾乎就等於要搵定工

放得一日假唔捨得訓

咁溫柔啲屌鳩佢囉

你隻手指

香港有冇一份正常啲嘅工

得罪講句 做你條女真係慘

咁又係 日頭又多人又嘈
有人過黎r吹又煩

提升自己議價能力

你講得岩

一瞓醒就要返工

邊個發明返工㗎

咁多夜諗 點訓阿

屌你老母咩玄之又玄

諗返起 舊時

個ex 好唔開心

我真係去唔到陪佢

用盡手頭上所有方法去哄

佢話唔好咁幼稚 唔好煩

仆街我明明感受最深

但又比另一半受返

諗咩啊

直接block左

寬己嚴人正仆街
介紹你女朋友俾我算啦

Me2

點解個個都有女 但我冇

我都一路諗緊

其實大家做既野差唔多

性質唔同

我就唔鐘意佢做

但我又唔出聲

覺得講出口先停又無意思

忍到爆

我成日問

點解自己生成咁

最重要 我覺得係把口

俾人飛咗瞓唔著 唉

可以改 唔好賴天生

最衰我又唔識氹人

Hug hug

唔只係氹 ....

失眠咗成個禮拜

一句要做pj 唔理其他人whatapp
就已經唔理我 心都涼埋

唔好諗喇

我知唔係天生

無能力走出個環境

改緊，真係朋友講得岩

講左出口 幫唔幫到件事先

但錯左

唔通同佢講

我以前發d ex脾氣重勁咩

咁真係忙點理你

你真係好抵屌

重點係幾日都冇

以為樓主賣廣告

比消防車嘈醒左

收工睇完醫生 打個電話去

呻左陣公司野

佢靜左

我停左係街度

即刻跳左制

太上心 就輸了

屌好撚sad
一齊咗3年 一句話分開就分咗。仲要三週年嗰日先嚟講

利申:初戀

Google真係好聰明

隔離街著火？

唔上心 又話唔彩佢 冷淡
一上心 即刻瀨野

咁你想佢點回你？

唔知等緊新聞報導

戀愛係不停遇唔同人 成就更好嘅自己

佢講出口咁有啲野喎

訓唔撚到呀屌佢老母

咁你地平時傾啲咩？

好難捉摸
唔諗 訓教

唔應該打比佢

再遇應該好難

搵個識安慰你嘅女朋友啦咁
唔好曬人時間喇

走身返工

發覺鐘意左個女同事
不過佢成個男人咁，點算

做緊咩
做咗咩
佢同fd岀去就少覆

我唔明

單身明明自己就頂得住

到有個陣又咁撚樣無用

因為女朋友仲未返屋企

感冒 頭痛到訓唔到...

訓唔著

經常失眠

已經4點幾

1點訓醒 而家想落街買個老麥

有得食早餐喇

仲做緊assignment

好肚餓 但又唔想換衫落街

打手機驚

岩岩做完 聽朝仲要去part time8個鐘

講講下 都有d餓 但食完會訓唔到

加油